關於上網買野問題

其實收貨地點可唔可以填順豐站地址？

本身suppose填公司地址/屋企地址

而運費本身賣方比

你喺咩網買先 你個別同人買梗無問題

如果焗住用順豐，
你咪填智能櫃地址囉
(上順豐網可以查智能櫃編號同地址)

不過太大件就愛莫能助啦

本身賣方都係用順豐寄，但要自己填地址，但唔知填順豐站地址自取得唔得

點解唔直接問賣家

本身賣家係咪用順豐先

係

要打客務服務

最好都係問賣家啦，
我就仆街啲，直接填順豐站/智能櫃地址，
後面括住話返俾賣家知

So far未試過賣家用順豐但係唔俾用順豐站/智能櫃